點樣匯錢過去台灣平呀

同個台灣朋友留左個帳號，但諗緊點樣匯錢過去

華南銀行香港分行, 公司帳戶兩邊匯免手續費, 私人唔知, 你打去問問

咁大個人得恆生戶口

唔想煩既用 數字網 有小小手續費
我上次轉美金直接過數比佢美金戶口 台幣過唔到

香港分行 - 華南銀行

第一銀行香港分行

可以查詢看看